黎明獨奏 竟不分了左右

好好聽，想聽佢唱成首